街邊太多二噁英

有無人接落去

邊間教會

恆管太大二噁英

行人路過仍照射

小弟十年無發作既氣管過敏 居然發作

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

街邊太多二噁英
行人路過仍照射

望見上班等很久的車

排隊兼帶雨遮

樓下十架裝滿狗的車

歌名唔駛改啦

屌你老母盧偉聰

黑狗4點任佢寫

作還作不推文啊喂

全街都帶雨遮

一經信和又狗車

被襲人群極之多，無路走

行人路過好淡定

亂射的煙，發現會見有熟悉嘴臉

由九月到而家無落過雨
嚟緊一落雨先最恐怖
所有二噁英同山埃全部落入儲水嘅地方
濃度嚇撚死你

一棍「歐」穿頭血瀉

幫大家conso下先

街邊太多二噁英 行人路過仍照射

樓下十架裝滿狗的車 全街都帶雨遮

黑狗4點任佢寫 被襲人群極之多 無路走

亂射的煙 發現會見有熟悉嘴臉

黑警殺人、林鄭支持，
夜晚班街坊都要齊行出離，
你班死黑警經已無法挽救，
你亦永將要守於大灣區！